## Опис змін
<!--- Детально опишіть запропоновані зміни -->

## Пов'язані задачи (Issues або Merge Requests)
<!--- Прив'яжіть відповідні обговорення задач користуючись правилами автоматизації GitLab:-->
<!--- https://docs.gitlab.com/ee/user/project/issues/managing_issues.html#closing-issues-automatically -->

## Тип змін
<!--- Які типи змін ви пропонуєте? Відмітьте `x` (латинкою) де потрібно: -->
- [ ] Виправлення помилки
- [ ] Нова функціональність

## Як протестовані ваші зміни?
<!--- Надайте детальний опис як ви протестували ваші зміни -->

